要求聯合國派遣維和部隊進駐香港

黑黑相護, 香港水深火熱